G9 主要去旅行影相，Ok? 相片質素好無過GH5?

但make in China, 屌左聲

唔好買

我部RX100都係made in China

why?

廢

屌，要成14000蚊

邊部唔廢?

你有幾錢來買？

想買m43因為d鏡頭可用番

你有咩鏡

m43鏡頭

有4支$5000以上買返m43
如果唔係賣左佢

轉會?

轉

罪大滔天又?

錢多ok

又要買過哂鏡頭

買過

請善用起底功能